海女點解可以咁好睇

有無人覺得tvb 仲配得好睇過原聲

大家點睇？

能年bb 真係好可惜

jejeje
高質晨間劇
又搞笑又感動

最鐘意故鄉篇

睇錯左 港女

嚇撚死我

じぇじぇじぇじぇ
仲特登去嗰度朝聖

呢家仲有無架？

應該仲有
每年7至9月有真人落水捉海膽

架純

邊度有tvb版睇而家？

能年

好想睇多次

兩姊妹........

あまちゃん 海女～ソニックのステージ 潮騒のメモリーズ

海女好好睇

能年真係好cute